如果呼吸唔暢順 悶氣 想睇醫生做檢查要搵邊科

如題
應該去公立醫院睇定去專科做檢查

法醫

公立
有需要佢就會refer你去專科

唔該巴打，係唔係我行入去急症同佢講病徵就可以了？

公立求L其照兩照話無事
都係洗多個錢去私家問啦

唔危急嘅有排你等
可以睇私家門診先

私家門診有邊間比較好？
同埋我上網搵到有好多種心臟檢查方法 呢種情況要用邊種呢？

如果最近喉嚨好似有d野click住click住，
去公立叫佢reder去私院照會唔會平d？

先去私家診所俾醫生診斷下
佢覺得有需要時會寫紙轉介你去睇政府專科
當然你知道睇邊個專科時，你都可以去私家診所睇專科啦

如果有買保險，一定要由醫生轉介嘅專科先有得claim

祝身體健康

有個專科叫做呼吸系統科 你搵搵